# CODER-FCSD1
Proyecto: Análisis de Ventas de Combustibles Líquidos Para Vehículo Automotor, Desde 2018 Hasta 2022, en Estaciones de Servicio de Distintas Empresas Según Su Ubicación en  Argentina.  
[Análisis de Ventas de Combustibles Líquidos En Argentina (Final).docx](https://github.com/DavidParales/CODER-FCSD1/files/15445685/Analisis.de.Ventas.de.Combustibles.Liquidos.En.Argentina.Final.docx)
